奪命LZ 習近平改造香港，剷平兩制真正的終極目標； 全面解構習近平攬炒路線圖

奪命LZ
習近平改造香港，剷平兩制真正的終極目標；
全面解構習近平攬炒路線圖︱
奪命Loudzone(第4節)
20年09月23日

香港花生
211K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: